［有片］屯門藍絲大媽，手推車抽擊打人

啱啱係Facebook見到
地點：屯門安定邨
時間：0816 am

有無人知咩事？死廢老

私了

無啦，睇怕著哂校服唔夠膽

藍屍 not 藍絲

帶定個膠袋出街

膠袋 苙頭 ，打幾下跑走

我諗最慘係遮唔到自己

娜娜